BTC ETH 而家跌到仆街無人講？

BTC 42000進發
ETH 1200 GOGO

大家點睇？酒？

慣左啦, 無人理喇

黎生好忙呀

我嘅訴求就係要返工。

Btc 25000
Eth 700
Bnb 80

幣市消息近排全部利好
跌得咁急唯一解釋係大戶壓價吸貨
諗唔到原因放

請你講晒全部利好消息出黎睇下

收到風
Joe Biden 同羽大大傾好
湯緊走資
避免美金通膨過度保障返人民幣

Btc會落返去3萬
Eth約400~700

唔好信，我尻up渣

3萬all in

買唔到魚蛋麵，講黎做咩

好難穿40000
穿35000應該個個訓身
一堆50000+甩手嘅人大把子彈35000接飛刀

點解係35000 而唔係30000

1.9B政策貨幣貶值 利好btc 點解仲會跌

跌下咪又係升，
年尾可能10萬添

SH 32857

試咗幾次30000,依家d人expectation應該唔會落返30000
驚落唔返30000嘅人多過肯等嘅人

穿40000講聲

講真其實而家買落既人都唔會睇到咁短線啦............

下個支持位係4萬

btc 跌3成嘅情況每年都發生幾次家常便飯有咩好講?

我就不嬲唔贊成SH依個策略

試過無牌次，又如何

無合理價完全市場主導 轉個頭又可能上返

大家用咩買BTC？

跌到3萬先再出POST啦

put riot 囉

正解

無論係理性（QE）定係 感性（去中心化宗教信仰）

BTC都冇得輸 42000-43000鐵底

42000先

40000 鑽石底（大把大公司set價）

bitcoin曾經試過由19000跌到3400, 即係冇左超過8成, 40000應該會有反彈, 但應該未跌完

ETH由高位跌咗3成

BTC個跌幅
一日未過2佬
一日未過50天平均線
一日都穩陣

我都想睇BTC 仆街
但講真 43000 都只係一個月前既位
起碼30000先入肉

但你計漏咗

果陣都未有大機構入市

好難 因為太多大行入咗市

所以佢真係未算仆街 只係前陣升太勁

連登獨家利好消息

睇咁高？

學下TA啦

幣市要賺到錢只有strong hold 呢個策略

游資咁多，又唔係收水，真係諗唔到原因點解個市會跌得咁甘

佢跌到38k我賣埋腎all in

如果Matercard同Paypal都玩 應該難的跌返2萬
最差都3萬以上 反而愈平愈多機構買入

一日未有display card買一日都仲係高

仲話加密貨幣會取代而家既貨幣
屌你老尾上落咁大一個月內可以由接近6萬去到而家4萬3

回調有咩好講

我買其他細幣全部都跟住阿B跌
荷包精發咗幾皮
反正d錢唔等洗
由佢當輸晒 無眼屎乾淨盲

45000買左好多

所以美國無謂搞佢你有冇聽過國際貨幣一個月上落幾成，仲要個個月都上落

會唔會係一早price in咗？

錢

無人講... 氣

1日都可以+-10%
今日夠錢買層樓 到左聽日爭1成

美國早排先出聲話btc唔安全wo 睇個樣似會出手 點解你淨係睇到全部利好

咁大件事都冇人講
連登仔個個發晒達

無話Bitcoin會取代到 但大上大落既貨大把
其實你睇Binance既Fiat Pair就睇到啲端倪
阿根廷Peso 土耳其Lira 烏克蘭UAH 尼日尼亞 巴西
甚至英鎊 歐元 都大上大落過
仲有好出名既委內瑞拉

連登仔： price in jor

驚咩，溝爆佢

Scam

Square和MicroStrategy分別斥資1.7億及10億美元增持比特幣
電子支付公司Square及上市公司MicroStrategy分別宣佈增持了比特幣資產：Square投資了1.7億美元買入3,318枚比特幣；而MicroStrategy亦發表了新聞稿宣佈以10億美元買入了19,452枚比特幣，均價為52,76美元。

仲唔allin

跌到1月果時d 低位再通知我未遲

呢d同隔一排就有分色屍跳出黎講tesla只值80銀有乜分別
市場消化哂既野老調重彈
而家Coinbase上硬市
大型資產基金管理公司話要搞Bitcoin信託
幾間大公司都話增持Bitcoin同支持Bitcoin支付
咁既勢仲反而跌咁多根本完全唔合理

美股跌到仆街
啲人斬倉去救美股唔出奇

BTC 10年
電子$最近1,2年大行其道
如果以全球策略黎講10年係好快
咁幾時有電子黃金

次次大跌都升返，無事嘅
但只要有一次唔升返就係咁先

佢早幾年都講過同一番說話

1000 買入 btc 笑而不語

啅頭野來 有班有錢佬信咪得 咪炒下 咩未來貨幣算啦

BTC 0
Eth 0
Bnb 0

我啲血汗錢 crypto = scam!!!

跌咪入囉
升你又驚插 插你又驚崩 崩你又驚退市
到升你又話回調再插 爆升又驚反V

申利 無持有（曾經有）
等插落38000-39000入手

喂呀

bin c

仲有冇人講

樓主上水

特價時段緊係去入貨啦, 仲同你講咩

邊個話會取代貨幣？

61578跌到落60813

？

???

掉左西瓜落海搵樓主

初頭唔係話取代貨幣買pizza 咩

大把人講啦

Why push?

咁都有得鞭

又跌到仆街

60380
樓豬有冇得投降豬一半

無人講咪你講囉屌你老母

你番屋企玩賓周啦

唔識嗰啲人？
希望唔係買幣嗰啲人啦

巴打心地好 提人allin

buy the dip